當全隊波都夾唔到你個陣

係應該繼續執著大家去改黎就你 定你去改變就番大家

退出唔撚踢啦 改閪咩

拿拿拿 話左唔講邊個

你都冇講

問下波台最識波個間球會啲球迷意見

證明成班豬隊友

你有無見過上帝去就人?
足球上帝都一撚樣啦下麻

咪單單打打

同意！

駁唔到

學牙朗一打十一

退出左之後隊波咪八場一勝囉

正常嘅 冇左我一扭十 隊波仲點贏呀？
有我係到起碼扭到個亞軍返黎

彈出彈入夾條撚咩

轉會

所以以前都有人講,上帝係體糸(疤)球員

唔係話佢唔勁,只不過夾唔到其他球隊

反而另一位學界球員,就証明自已征服到英超西甲國家隊

你知我知
單眼佬都知